{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053387",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51175&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "드림인제주"
    },
    "text": "家族や団体旅行に便利なスリールーム宿泊施設をリーズナブルな価格でご利用いただけます。 一日は一組のみ宿泊できる単独一軒家ハウスで楽しい旅行を楽しめます。 宿泊施設は、バンと車で7分、バンと車で7分、アクンダランシュと車で8分の距離にあります。 入室は午前6時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、バーベキュー施設があり、炭やグリルをレンタルできます。 バーベキュー施設は30,000ウォンで利用でき、利用時間は24時間です。 ただし、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 入室時、最大人数を超えると入室できませんし、訪問者は入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットは出入りできず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険を防ぐために火薬や爆竹などの火災危険物質は使わないようにします。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大で何人まで宿泊することができますか？"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "宿泊施設に入ることができる時間は何時からですか？"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "宿泊施設を出ることができる時間は何時までですか？"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には駐車場が備わっていますか？"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "宿泊施設でバーベキューをすることは可能ですか？"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できるバーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室内で調理することはできますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室内で料理をすることは可能ですか？"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "宿泊施設にペットを連れて行くことは可能ですか？"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で未成年者が利用することはできますか？",
            "answer": "宿泊施設に保護者付きでない未成年者が利用することは可能ですか？"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用者は施設内でどのような責任を持っていますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用者は何に対して責任を持っていますか？"
        },
        {
            "question": "火災の危険を防ぐために何に気を付けるべきですか？",
            "answer": "火災の危険を防ぐために何を使わないようにするべきですか？"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミはどのように処理すればよいですか？"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "宿泊施設の情報は変更されることがあるのですか？"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには客室料金は変わるのですか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 469
    }
}